楊思琦貼舊相老作，被網民踢爆恥笑刪帖了事

楊思琦貼舊相老作，被網民踢爆恥笑刪帖了事

山竹襲港，好多人受影響，但楊思琦真搞笑，竟然係大陸微博發澳門寰宇天下舊年天鴿爆玻璃條片，話係自己香港屋企對面樓😅😅😅

最好笑係條舊片入面個男人仲好大聲話寰宇天下，香港邊有寰宇天下呀？結果俾網民話佢想抽山竹水，實情係點就唔知喇，結果搞到刪帖收場……

屌爆楊思琦

大話老雞

隻老雞有病

你屌埋我果份

柒左都算啦 仲要死撐話屋企對面棟樓
唔怪得俾人中出即飛啦

出黎做141啦屌

睇錯咗貼舊相好老作，仲以為佢貼豪仔啲相

睇錯貼舊老相老

*好

梅毒上腦影響智商

性病生上腦

仲要hashtag 埋自己個名係咩玩法

auntie

劣性難除

唔貼埋UNCLE響飛機影到風眼?